大發~當初被稱讚像子瑜的這女星竟被網民說比子瑜更美？

這種清秀又帶點小性感的美貌真的很對南韓的胃口，不得不說的是，PD48出身目前以izone成員身份活動中的金珉周也擁有着同類型的美貌，她還有「小周子瑜」的別稱。

-以上是子瑜~~

金珉周與周子瑜的眼眉處尤為相似。與周子瑜相似的美貌得到關注，這使得金珉周在視覺投選中拿到了第二名的好成績。

-這是珉周~~

珉周01年真韓妹
子瑜老台妹

嘩呢個韓妹好正式

捧一踩一完未

聽日615！回歸！
記得支持secret story of swan！！！

跟你學野

樓主係大仆街

韓妹>台妹

11月少左次CB
可唔可以畀多次機會iz*one CB

我冇讀拔萃…

今次冇日本cb直接韓國cb！！！

你揀邊個

咪差唔多靚

幻想日記IZ*ONE！！！
615回歸！！！！！
珉周君

周

heheXD

周子瑜奶共👎

講咗咁耐
都唔記得負皮...

冇返台投票

你偏幫大陸妹

你美國人仇中

我祟泡狗pro-民主(珉周)

原來子瑜仲甜啲...
珉周令過孫彩

愛民主❤️❤️😋愛珉周
（韓語同音）

米玩拉

愛民主❤️要反瑜（韓國）

100%事實

我wallpaper

同你好熟？

打完齋唔要和尚？

4開啦

牙佬ho ball!!

韓妹(周周)->台妹(舒舒)->支那妹(支瑜)

一直被模仿，從未被超越。

港女呢？

我izone promo師

민주여신

邊家軍全部都係啦

我愛민주❤️

我唔係邊家軍…

造假團

警告樓豬咪撚再推上熱門捧殺

嘩，係有錢人嘅肉便器

sacrifices is need to be made...

唔想見到cctai班垃圾熱門師入嚟屌鳩佢

明星就一定係？咪撚日撚日掛住做愛得唔得？

已經出現左拉

屌打子瑜